用ionic 1.x ,phonegap 同php,算唔算終極廢柴帝王

完全冇用要用裝Nodejs先開到既framework

-用ionic verion 1.x 做framework(依家ionic出到5）
-php 做backend
-用phonegap/Cordova變佢做app
（Adobe已唔再support phonegap）

算唔算終極落後狗西垃圾豬撚毒尻帝皇中招撚鳩化石垃圾廢柴，是地上的狗西？

做到product出嚟咪得

今日新野聽日變舊野, 永遠都有legacy野
個project今年先start? 如果唔係你可以收皮...or 轉工